一句講哂 jpop定kpop

jpop
kpop

講埋點解

冇腦先鍾意韓狗

例子？

搵人貼返港女希望自己折壽都要T.O.P醒返個張圖

Jpop
泡文太難聽 雖然有d melody唔錯

Why not both

講歌既話，我覺得 jpop 好聽過kpop好多

講粉絲既話，我覺得kpop既粉絲on9好多 , jpop頂多樣衰痴線

講支持邊隊既話，我覺得兩樣都值得支持，因為kpop , jpop訓練都辛苦

咩姑咩姑快呀 n墮less泥

簡唔到
鐘意jpop既人
但鐘意kpop既歌

Hkpop

kpop

因為鐘意比人屌on9腦殘粉

我係腦殘粉 評已負